Сопротивление $R$ спирали зависит от температуры по закону $R = R_0 + \alpha(t - t_0)$, где $t$~--- температура спирали, $R_0=10\unit{Ом}$, $\alpha=40{,}0\cdot10^{-3}\unit{Ом}/{}^\circ C$,
$t_0 = 20\cels$. На спираль подаётся напряжение $U=220\unit{В}$, и за время $\tau_1=100\unit{мкс}$ она нагревается от $t_0$ до $t_1 = 80\cels$. 
\begin{itemtask}
	\item До какой температуры $t_2$ нагреется спираль за время $\tau_2=334\unit{мкс}$ от момента включения?
	\item Определите теплоёмкость спирали.
\end{itemtask}
При данных температурах и временах излучением и теплоотдачей можно пренебречь.
